## Учебное задание

**Цель**: выяснить уровень знаний Vue/Vue CLI/Vue Router/VUEX. Понимание реактивности и двусторонней привязки данных.


### Предподготовка

Необходимо сделать реализовать приложение на Vue/Vue CLI.

Для интерффейса используем любую удобную UI библиотеку:
+ [VueTailwind](https://www.vue-tailwind.com/)
+ [Vuetify](https://vuetifyjs.com/en/)
+ [BootstrapVue](https://bootstrap-vue.org/)
+ [ElementUi](https://element.eleme.io/#/en-US/component/installation)

### Внешний вид

![Внешний вид приложения](assets/trainee_task/preview.png)

[Ссылка на Figma](https://www.figma.com/file/HCNyNnrfaBCD344AyEgBj2/Untitled?node-id=0%3A1)

## ТЗ

### Нужно написать небольшую обменку как на картинке.

Максимально все просто. Нужно сделать несколько пар валют которые можно менять между собой по какому-то курсу.

2 выбора валюты с какой и на какую меняю и два поля ввода, сколько меняю и сколько хочу получить.
Могу вводить в любое из полей.
И кнопка "Обменять" после нажатия на которую я попадаю на другую страницу с сообщением: 'Обмен успешен, вы обменяли столько-то валюты'

### RESERVE

Статическое значение количества базовой валюты

Если количество получаемой валюты больше резерва отключай кнопку и показывай ошибку

![Резерв переполнен](assets/trainee_task/error.png)


### RATE

Динамически отображай курс валют которые у тебя выбраны в селектах:
- Exchange USD
- Receive UAH

Отображаем 1 USD = 26.5 UAH

### Пример сценария:
1. Выбираю 1ю валюту UAH
2. Выбираю 2ю валюту USD
   Курс: 1USD = 26.5UAH
3. В первое поле ввожу 26.5(UAH)
4. Отображается во втором 1(USD)
5. Меняю второе поле на 140(USD)
6. Первое поле меняется на 7980(UAH)
7. Нажимаю на кнопку "Exchange"
8. Попадаю на страницу: 'You successfully received 140 USD'

![Успешный обмен](assets/trainee_task/success.png)
